退訂閱eminleo呀！

唔好同我講話佢點樣暗示係黃，就支持佢， 而係佢嘅身份有衝突呀， 林鄭夠講個光復香港啦！ 佢同我哋講有咩用姐， 佢夠唔夠膽呀對上級講我哋嘅意見呀， 佢只係見人講人話咋嘛， 咁就可以搞到d人喺度自hight

下面嗰啲留言睇完真係哭撚咗 話咩大家做咩批鬧人 話人係黃衞兵 yellownazi 話佢俾屋企人迫做政協 紅底唔代表奶共
痴撚咗

出嚟做下手勢 講句紅撚到逼街 就由支共走狗港奸變身在曹營心在漢嘅英雄

香港有d人真係好撚蠢

支共kol 100